# Proyecto PHP- Symfony: Beer Mood - App for posting beers

Web temática de cervezas, donde los usuarios pueden registrarse, subir sus propias reseñas sobre cervezas y compartirlas en la comunidad(blog) para enriquecer la base de datos de la aplicación, todo mediante formularios.

Aplicación desarrollada en symfony con manejo de vistas en twig y BD en mysql, en este ejercicio se require un CRUD completo por medio de formularios php, aplicando los conceptos vistos a lo largo del bootcamp en el módulo PHP y symfony.

<h3>Tecnologías usadas:
<ul>
<li>PHP 8.0
<li>Docker
<li>Symfony
<li>Composer
<li>Manejo de estilos y responsive design con Bootstrap 5.0
